有冇人試過去日本旅行順便睇樓？

有冇經驗分享

有係京都，睇左棟獨立屋，仲有埋私家lift,都係五球HKD

睇左大阪 一般 3-4球左右

係要約agent睇？定有開放日？

咩途經？

得個睇字，靚屋都唔會賣比外國人

睇下都好
買地起樓都有靈感

地震嚟到 你有lift都無撚用

其實唔長住的話
買日本樓做咩？
升值潛力又無
租出去回報律唔高，又要被agent食

有，成日睇一幢apartment

得閒旅行去住度假下囉

大阪睇緊呢幢，好少睇香港人講果d

巴打自用定投資？

投資

我窮，所以旅行好少去同一個地方

依家諗緊豊郷，始終係K-on 迷

又唔關事嘅 渡假輕鬆下啫

好平

咪搞9日本人啦

又唔算搞尻，好多利回10以上apartment 其實收一個單位係2萬幾円月租，根本日本租屋唔貴，唔好以為日本有得食人血饅頭

真心，叫做研究日本樓多年，日本樓有好多玩法，但香港AA推俾你果d最好避一避、另外香港人概念果d又避一避，講真，馬來西亞，日本樓，然後講3百萬港紙好抵果d，好明顯唔熟價位，睇得耐一聽個價知出事。
如果真係想有居留權移民，我反而寧願阿曼

阿曼點玩法？

唔係想攞居留權
純粹係想喺日本有個地方
近近地 機票又唔貴

咁樣一棟要幾錢

要約AGENT

1900万円

咁平，好鄉下？

如果買咗樓
用旅遊目的入境
過關時係咪話自己有樓喺度返嚟住吓
就成日去stay好長時間而唔會有麻煩？

呢個價位好普遍啫, 個個県都有啦

自用鄉下啲都ok 最緊要有超級市場

唔會掛

下下用呢啲嚟衡量 點同你講落去

好靚
好想做日本人呀屌

渡假我去下其他地方唔係仲好咩
買咗屋，你唔係成日住的話
不如租酒樓仲好，又唔洗煩保養維修水電煤

成日睇開電視個空間改造王睇到好想買番間
鄉下平平地 100萬HKD樓下都可以幾靚

洒樓
我知我好無聊
我出番去先

架lift 維修保養點搞

揀錯字
酒店

我覺得有兩層好Chill
空間好大

唔洗要房 一層bar一層休息
其實除咗香港之外都好易實現到

黎緊都準備開公司移日本
將來目標係買地起一戶建自住

鄉下地方咁上下啦
出大阪前後成兩個鐘

方圓百里冇嘢嘅

行去max value 要17分鐘，有極樂湯，西松屋，donki就仲遠少少

呢D伏到仆街啦師兄

唔用呢啲用邊啲阿？ 你教我

呢d仲低

早2年新聞講過，唔介意山卡喇，好多日本樓其實好平，但你要預自己要做返保養

遠撚到

唔記得quote
遠撚到